詳細分析,諗為美股港股即將大跌原因

而家肺炎攪唔掂,個市係度死頂

樓下阿婆都知嚟緊經濟會差,咁個市重邊有理由升

呢轉反彈完,就要大跌

星期一熊爆佢

樓主連出6個post話見頂
拉

街貨牛多過熊 殺左牛再殺熊

仲要問佢又冇倉貼
垃圾

買咗好多牛?

詳細分析

樓主呢啲契弟想陰鳩人
好撚黑心
事實係樓主重倉牛

熊皮牛

我無買喎,買衍生工具一早要預左仆街架啦,有咩黑心

零和遊戲嚟架

唔掂? 過PEAK喇WOR

都話架啦

3am見真章

升番啦